一人三首最鍾意張敬軒既歌

不吐不快
塵埃落定
披星戴月

我的天
遙吻
不吐不快

特別鐘意嘅就笑忘書，披星戴月
其他差唔多

spring autumn

春秋
我的天
騷靈情歌

只是太愛你
風起了
老了十歲

春秋
笑忘書
櫻花樹下

春秋，只是太愛你，斷點

風起了
笑忘書
餘震

遙吻
春秋
斷點
btw 一直覺得軒仔國語歌係好聽啲

只是太愛你
騷靈情歌
冇了

春秋一首打哂

只是太愛你
騷靈情歌
麈埃落定

春秋
披星戴月
不吐不快

酩仃天使
青春常駐
襯

首選 不吐不快
襯
塵埃落定

同好
我加埋春秋

遙吻
老了十歲
騷靈情歌

春秋
騷靈情歌
只是太愛你

春秋 留低鎖匙 櫻花樹下

不吐碼匆 披星戴月 春秋

不吐不快

笑忘書
遙吻
唔知預言書算唔算 唔算就只是太愛你

聽緊見到post

春秋
井
騷靈情歌

遙吻
我的天
披星戴月

春秋
披星戴月
斷點

春秋
餘震
Blessing

只是太愛你
不吐不快
靈魂相認

春秋
風起了
PS I LOVE YOU

不吐不快
春秋
遙吻

襯
櫻花樹下
春秋

點可以冇:
無能為力
Blessing

不吐不快
怎麼可
襯

春秋
追風箏的孩子 （竟然冇人講）

春秋
塵埃落定
無能為力

My way
遇見神

惜愛
騷靈情歌
緋荔榭‧少年

只是太愛你
遙吻
我的天

春秋
春秋
春秋

春秋
襯
他的故事

春秋
My Way
酩酊天使好似好少人提咁嘅？

春秋
披星戴月
騷靈情歌

男孩最痛

騷靈情歌得軒仔可以唱到咁好聽

春秋
披星戴月
遙吻

斷點+無能為力
遙吻
追風箏的孩子

故園花茶

酩酊天使
春秋
騷靈情歌

呢首真係好少人識
可能無唱過Live
但最正我覺得係呢首

春秋
笑忘書
風起了

每次聽都流眼淚
朋友再與你說說笑笑已經不可以⋯⋯

春秋
風起了
笑忘書

春秋
餘震
塵埃落定
不吐不快
揀唔到得三首

斷點 春天 只是太愛你

櫻花樹下
風起了
笑忘書

披星戴月
春秋
我的天

我的天
春秋
斷點

老了十歲
餘震
櫻花樹下

追風箏的孩子
笑忘書
我的天/餘震/他的故事

春秋
我的天
笑忘書

春秋
老了十歲
hurt so bad

原來咁多人鍾意遙吻同笑忘書
兩首我都好鍾意
第三首諗唔到

春秋
襯
攝氏零度/餘震

非主流的hin仔好歌
未來的回憶
失樂園
大開眼戒

港樂個concert真係好正

井
隱形人

雖然比較少人聽
但好撚正

點打到

壯舉
My Way
櫻花樹下

仍間歇聽見你舊名字

追風箏的孩子
不吐不快
斷點

仲有其他好多都好中意

不吐不快
春秋
第3首睇心情

遙吻
溺愛
Hurt so bad

只是太愛你
騷靈情歌
酷愛

春秋
遙吻

緋荔榭·少年
披星戴月
笑忘書

緋荔謝少年
笑忘書
騷靈情歌

老了十歲
不吐不快
塵埃落定

騷靈情歌，餘震，老了十歲

披星戴月
笑忘書
留低鎖匙

依家聽緊斷點
其實仲特別鍾意張敬軒唱婚紗背後同少女的祈禱 好有少女味 ##fatc

風起了
我和秋天有個約會
留低鎖匙

春秋
騷靈情歌
My Way
between 春秋真係好正，呢度差唔多一半巴絲都有將呢首歌列入三甲

酩酊天使
春秋
笑忘書

my way

惜愛
騷靈情歌
風起了(呢排loop緊)

披星戴月
不吐不快
Hurt so bad

留名

唱大熱都好正

而家係
襯
風起了
不吐不快

餘震
追風箏的孩子
只是太愛你

不過其實都好難取捨到三甲點排，軒仔好多首都好正

不吐不快
春秋
隱形人

春秋
披星
遙吻

高八度
騷靈情歌
春秋

春秋
酩酊天使
披星戴月

迷失表參道
春秋
不吐不快

只是太愛你
襯
春秋

靈魂相認
斷點
酷愛

春秋
披星戴月
攝氏零度

青春常駐 feat譚鈺瑛
笑忘書
我的天

春秋
過客別墅
追風箏的孩子
搭多首披星戴月得唔得

迷失表參道
願望樹上
翻唱版夜機

春秋
斷點
披星戴用

青春常駐、櫻花樹下、找對的人。

識聽斷點既先係真fans

1春秋
2不吐不快
3老了十歲

春秋
緋荔樹
靈魂相認

竟然冇人揀酷愛

酷愛
追風箏的孩子
不吐不快

春秋
我的天
你救哪一個

不吐不快
老了十歲
只是太愛你

靈魂相認
酩酊天使
My Way

點解冇人揀男孩最痛？

我的天
遙吻
騷靈情歌

仲有迷失表參道

春秋
笑忘書
餘震

壯舉 我個名
我的天
斷點

Ps I love you
緋荔榭 少年
追風箏的孩子

餘震
披星戴月

春秋
怎麼可
披星戴月

春秋
笑忘書

春秋

成碟青瓜過大海

不如投票問下春秋港樂版算唔算係張敬軒最top 既 live

Same

春秋 老了十歲 披星戴月

春秋
我的天
騷靈

只是太愛你
追風箏的孩子
春秋

酷愛
老了十歲
披星戴月

春秋
怎麼可
Yes & No

All

三首唔夠數
我揀春秋
不吐不快
風起了

春秋
披星戴月
笑忘書

春秋
餘震
叮噹可否不要老

我名

無能為力
笑忘書
騷靈情歌

Agger

酩酊天使
春秋
My Way

斷點
井

春秋
不吐不快
羅賓

春秋 我的天 老了十歲

春秋
井
酷愛

遙吻
騷靈情歌
過雲雨

遙吻
風起了
緋荔榭少年

櫻花樹下 披星戴月 春秋

襯
不吐不快
他的故事

my way
羅賓
他的故事

排名分先後

春秋-追風箏的孩子-青春常駐

井

塵埃落定
不吐不快
餘震

春秋 (No.11)
披星戴月 (Love & Living)
怎麼可 (No.11)

其實淨係三首好難揀

餘震
春秋
笑忘書

搭多首預言書 雖然唔係佢主唱

夜宴
不吐不快
騷靈情歌

無人鍾意
悔過詩？

我覺得好正

+1

塵埃落定咁多人鍾意
佢出嗰期啱啱暗戀緊個唔鍾意我嘅男仔
完全唱出我嘅心聲

酷愛
青春常駐
遇見神

塵埃落定
春秋
青春常駐

春秋
感情用事
____

特別中意披星戴月
春秋

春秋
緋荔樹 少年
不同班同學
真係好有味道

仲以為無乜人識塵埃落定添

春秋
餘震
井

騷靈情歌
靈魂相認
過客別墅

春秋 披星戴月 不吐不快

春秋
襯
第3首未揀好

太難揀 講住最中意果首先
婚紗背後

一樣

酷愛live in passion

竟然冇人講deadline
三首根本唔夠

青春常駐
笑忘書
stop the time

騷靈情歌
櫻花樹下
緋荔榭·少年

⋯⋯得三個位好難揀

呢個演出真係令人好難忘

壯舉
酷愛
櫻花樹下

春秋
披星戴月
只是太愛你

塵埃落定
怎麼可
襯

好多好多喎
不如講cover歌
我本人，少女的祈禱，沒有你還是愛你

單打獨鬥

斷點
無能為力
緋荔榭少年

春秋
我的天
塵埃落定

三首都好撚難唱

其實佢冇一首唔難唱。。。。

春秋
塵埃落定
悲劇人物

春秋
過客別墅
不同班同學

酷愛
櫻花樹下
春秋

不吐不快
放榜
他的故事

春秋
騷靈情歌
我的天

春秋
羅賓
青春常駐

餘震
餘震
餘震

春秋
Hurt so bad
斷點

我的天
騷靈情歌
笑忘書

石莖
春秋(zip返啲利是先vers.)
餘震

春秋
櫻花樹下
青春常駐

現在中場休息十五分鐘vers都正

春秋（港樂版）
斷點
只是太愛你
騷靈情歌

遙吻
單打獨鬥
溫馨提示
其實好多都好鍾意

襯
春秋
塵埃落定

風起了
追風箏的孩子
只是太愛你

春秋
襯
不吐不快